有親戚過身，你哋仲會跟邊啲禁忌？

現代社會 究竟仲有幾多人會跟哂呢啲禁忌 又會跟幾多 跟幾耐

去到幾時？

信就跟，唔信就唔跟，有d三姑六婆就做下樣

守到火葬/土葬完咗就ok

我都係親人走咗冇耐,加油

中國人嘅迷信